\documentclass{beamer}
\usepackage[size=a1,orientation=landscape,scale=1.4]{beamerposter}

% Packages
\usepackage{calc}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}

% Theme
\usetheme{boposter}
\usecolortheme{bo}

% Fonts
\setmainfont{BO Regular}
\setsansfont{BO Regular}

% German language
\usepackage[german]{babel}

% Graphics
\graphicspath{{00-pics/}}

% Title/Authors
\title{Mathematik im Bachelorstudium: Kleingruppentutorien, Hausaufgaben und Teilklausuren}
\author{Beate Curdes (ISD), Claudia Frohn-Schauf (FBM) und Matthias Baitsch (FBB)}

% Document
\begin{document}
\begin{frame}[fragile]

  % Spaltenbreite
  \newlength{\colwidth}
  \setlength{\colwidth}{0.30\linewidth}

  \bigskip

  \begin{columns}[T]
    % Spalte 1
    \column{\colwidth}
    \input{einleitung}  
    % Spalte 2
    \column{\colwidth}
    \input{fbbCu2405}  
    % Spalte 3
    \column{\colwidth}
    \input{fbm}  
\end{columns}

\end{frame}
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-engine: xetex
%%% End:
